有無人知929個2位手足點樣？

有無人知929個2位手足點樣？無哂知覺 失禁 但無送院？有無人知咩情況

push

重有比布袋彈打中眼個位，入埋眼隨時傷腦

喂
就算比人拉左都夠48小時啦
自己上水報平安啦

今日12點半，黑西裝癱瘓全中環！！！！！！

我好擔心 失禁個位手足

有無人知